打丁真係一門高深嘅學問，建議開返個打丁台

俾我做台主

你識打丁咩？

識唔識自己打嘅同時幫男朋友打先?

啱啱學識

好似左手畫圓，右手畫方咁
冇乜難度

驚你承受唔到我平時嘅力度

直情應該開番個學位啦

開間研究院
得閒發表下論文